今日鴨寮街d鋪開唔開門架?

想買外國電話卡

舖頭未必開但街檔應該開，而且會比平時會有更多街檔。